[三毛警告]叫人清潔警總個post好多三毛扮左膠!大家快d block晒佢!

click入去，好多新acc扮左膠!

推